佩哥入

求下你買返迪基亞

佩哥仲嬲緊

佩哥唔識用fax機

狗識用就新聞啦

呢個梗掂唔掂？

痴線，尊重啦

我陳述事實==

係

25古而家勁到仆街